究竟係咩推動你地?

眼見有啲人係好有活力，對事情好有衝勁同盼望
究竟佢地係諗緊咩?
佢地嘅動力究竟係點樣形成?
我真係好好奇
你地邁步向前嘅力量又係咩?
為親人嘅生活
為左同死黨嘅誠諾
為左滿足自己嘅成就感
為左填補心靈嘅空虛藉聊
為左社會公義
定為左對世界報復
我真係好想知，我得唔到答案
有冇人可以答我?

成就感 同埋唔想衰比人睇

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

為此而做過咩？

我都一樣

為左錢，為左權力。
你話我膚淺都係咁講

為左唔比人睇死⋯

唔想俾d親戚睇死
屋企有d錢 全家人得我一個打工
我唔想成日聽到親戚係到吠
於是揀埋地盤黎做 夜晚番多份
係呀 我係讀唔成書丫
好過你個仔讀完大學仲係搵得個一萬幾千 屌你老母

成功感 每當做任何野果陣 諗下成功會點又或者係自我滿足

上面啲留言咁撚低質

個個好似小學生咁

我做既野都係對得住天地良心先做，即使有人話我戇鳩都係唔會改

最重要係對得住自己

人性都有分低定高質？
定你覺得粉飾人性先係高質

無女朋友 做乜都無用.
行屍走肉

New age概念嚟講唔同人有嘅能量粒子數值都唔同
從而實踐成功嘅積極性都唔同
以一千至零嘅range嚟計
神或者第五次元嘅生物有900以上嘅能量
希特拉、毛澤東呢啲有500至600嘅能量
一般正常人係250
高啲嘅人行動力同行動衝勁會大啲
而當然有人會低過平均嘅250
呢種人會更偏向一無事處

利申：非new age撚，但睇呢個post就諗起呢個concept

隨便你點諗，冇所謂
反正我唔會講大道理，冇理由教精你

唔想被自己渾噩一生

都唔知點答你有咩推動 我嘅靈魂係咁就是咁

有冇得提升個數值?

對人生一啲願望既追求

我聽啲new age撚講係冇得升
天生
但思想上太消極會下降